點樣可以移民去中國？

有無一站式服務送愛國朋友移民返中國既方法？

係天安門大叫平反六四 送中國永久居留兼免費伙食

記得拍定片等全世界知道你 咁就唔會被失蹤

簡單
對住popo講香港獨立
就可以輕鬆移民
車飛都唔駛買

班藍絲點會咁做

藍絲
Bye

租樓整個居民證開個銀行戶口就得啦

自古以來xiangang係中國嘅一部份
所以已經喺中國住緊

樓主係港獨分子